【英國特別消息】封城令一周年英國今日下午12時為武漢肺炎死者默哀

【英國特別消息 】23/03/2021
舊年今日英國首次實施封城令，今日❨23/3/2021 星期三 ❩一周年，英國居禮夫人善終基金會發起全國人民一齊為患上武漢肺炎而病逝嘅死者致哀。首相約翰遜同皇儲查理斯都表示支持。

全國默哀
下午12.00正❨英國時間❩，參加者將會點哀一分鐘。

燭光悼念
晚上8時，參加者可以到屋企門外，燃點臘燭或亮起手機向死者致哀。倫敦眼﹑特拉法加廣場﹑温布利及多個大型球場均會亮起黃燈，悼念死者。

英國至目前為止，已有146487 人因染上武漢肺炎死亡。英國最新嘅封城令已於3月8日起陸續放寬。

英國目前已為27,997,976人接種第一劑疫苗，超過一半成年人口，另外又有2,281,384人接種第二劑疫苗。

#News #COVID

新聞來源

更多報章頭版及新聞圖片刊於以下連結:
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
@UKNewsTodayC
歡迎轉載，令英港人更了解英國最新資訊

支那正冚家產